Het was moeilijk te realiseren toen we naar de lijn keken van fijne winkels en statige bedrijfsruimten dat ze echt stootte aan de andere kant op het vervaagde en stagnerende vierkant die we net hadden verlaten.
